\begin{Soln}{1.1}
 Corrigé :
\vspace{0.2cm}

\begin{tabularx}{\textwidth}{C|C|C|C}
& Réponse A & Réponse B & Réponse C \\
\hline
Le soleil sur mon T shirt noir & $\Box$  Sensation de froid &  $\boxtimes$ Forte chaleur par rayonnement & $\Box$ Rien ne se passe \\
& & & \\
Un bain à une température de \SI{45}{\degree\celcius} : & $\boxtimes$  va refroidir jusqu'à atteindre la température de la pièce &  $\Box$ restera à la même température & $\Box$ va se réchauffer \\
& & & \\
Un transfert thermique se fait toujours  : & $\Box$  Du froid vers le chaud &  $\Box$ Dans les deux sens & $\boxtimes$ Du chaud vers le froid \\
& & & \\

\end{tabularx}
\end{Soln}
\begin{Soln}{1.2}
\begin{enumerate}
\item Le rayonnement;
\item Les métaux sont bons conducteurs de chaleur, il va donc se mettre plus vite à une température plus forte, et aider le fromage à fondre aussi par conduction et pas uniquement par rayonnement.
\item La température de fonte est comprise entre celle de la résistance et celle de la fonte, le poêlon qui se trouve au milieu va donc dépasser la température de fonte.
\item Le temps que la résistance chauffe.
\end{enumerate}
\end{Soln}
